[siri深夜直播] MHxx觀眾邀請戰

台已開！

想睇直播日程可以去fb page:

想睇之前既直播 siri生活分享可以去YouTube 望下：

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

片段：

MHxx精華：

大家一齊入黎吹水啦